CLPe Project Engineer 有冇人有offer?

小弟前排(6月尾)in 完CLPe pe,等左兩個禮拜,有冇手足已有offer,比我死左條心

有冇人幫手推推

同樣6月尾in，乜聲氣都無

佢有冇同巴打講幾時有消息?

無問，自問in得差

有無試過打電話問

Send左email,佢話有消息就通知我,我心諗咁咪即係冇講過

Clpe狗也不屌

何解手足?

Clpe Project engineer=/=CLP project engineer

做住搵，而家又未有offer，可以點

clpe狗都唔撚做啦

真係咁唔撚掂?

Clpe engineer同TT
只係行頭
永遠低clp一線 另外人工都唔係同一個水碎

仲要單拖出去傾野
一腳踢 唔會有人招呼你
再交俾clp做
傾得好就冇事
傾唔好就你攬曬
屌又係你俾人屌

你心態夠硬正就另一回事

唔好以為一樣中字牌頭

clp咪又係當clpe係判頭

人力唔夠

資源唔夠

多多限制

又要安全，又要快速起貨

出去傾唔係應該有個senior 帶住?

巴打你哋係咪喺clpe做過?

一開始實有 之後呢就

其實我都唔明有咩要搞咁耐，咁耐都冇聲氣，問佢佢又唔係accept又唔係reject,想點

不嬲都係咁
拖住你先 你又唔知去唔去見其他好
佢就慢慢揀

人都甸 有冇人已有offer快d上水，咁我可以壽終正寢

題外話，見我果三個engineer chur到仆街
我答左啲唔係佢心目中既答案，又會笑鳩人，再同你講唔啱，應該係點點點。。。

但事後諗返，佢地都on9，engine世界得你果一個答案咩

中電請人process好耐

我好明白你嘅心情,有條友唔知係咪好唔鍾意我，係咁問埋晒啲淨係要入咗行先會知嘅問題，好啦跟住我同佢講我冇呢方面嘅經驗佢又再補多刀，喂呢啲要識個喎，追擊馬賽咁款on99,心諗我Fg仔來架炸識就唔會坐係你對面啦，坐緊你個位呀，d追擊馬賽問題問到我都有啲燥,又要請junior level又要人識哂，我有一刻懷疑過佢哋究竟係咪未撚食飯,,即係佢哋一入行就識哂咁撚把炮?睇唔透